有冇永恆花介紹？

呢隻係邊度買？

淘寶

除左淘寶呢？